大sub con vs 細consultant

各位ching點揀好

For your reference

[工程]入行應該睇公司規模定公司角色

細成點先 名？

人工呢

都係狗 是但啦

Atal?